有冇人識點拎返WECHAT 既人民幣出來?

是咁的
因公作關係 周不時都收到WECHAT紅包
收收下有幾千蚊
但我又好少去大陸消費, 又冇大陸銀行戶口
可以點樣拎返佢出來變返HKD?

謝謝大家

過比第二個幫你套現

俾返部手機人啦

轉比我,8折套現

1兑1同你換港幣

會唔會仆街左少少

必須綁定大陸銀行戶口，無就去香港中銀開番個
如果唔係只可以轉賬比人

有d 找換店係可以微信轉錢，但個匯率同手續費會比現金差

明白哂 唔該

平d同你換